到底第一個挑起兩者之間爭端嘅人係美斯迷定朗迷？

呢兩個都係最top嘅足球員，啲fans爭執左咁多年，講真我有啲好奇，到底第一個挑起呢場戰爭嘅人係 美斯迷 定 朗迷 呢？

=問巴迷低賤d定曼迷低賤d
邊個賤d就係邊個挑起

港父點睇杜曹唔like捷維爾

冇睇
我個心跟左林伯走 咪返車仔住

條友一定係仆街嚟 唯恐天下不亂 捉去打靶就啱